慘過返印度 可以返印度打仗未?

拉達克地區與解放軍衝突 印軍3士兵陣亡

仲日日食好野快D返去參戰啦

佢25狗黎 未見過佢食印度咖哩

成日食好西, 班同胞就飲恆河水

我都想飲

自由針

針你老母閪咩 再講針我針你冚家

唔識打個隻字 甘能惡

樓主真人會員一樣甘低質😅

針

佢話過佢唔係印度人...

唔敢搞明叔

咁我依家命令你搞我全家（唔計我）
我要聽日上A1

渣ga

佢精盡人亡左

推